JK Sir：期指風險同藍籌股差唔多

好似幾有料

你唔槓桿咪係囉

你拎130萬出嚟炒一張期指咪得

點解係130萬

Notional Value

大期1點50蚊

唔槓桿玩期指做乜9

佢個樣好似當人水魚咁

咁點解唔攞130萬買2800
又唔洗每月轉倉
鳩坐又有得收息

起碼唔停牌

問得出呢個問題即係唔識

叫佢俾個backtest result 先啦
講到咁勁

The same person.

//這名Mr. JK早前曾與呂宇健一同出席滙豐小股東聯盟記者會，及後本報收到數個關於他的投訴，指他原名是陳亭翰，雖然兩年前聲稱「唔做醫生搞劏房」，實情因「專業失德」遭香港牙醫管理委員會除牌三個月，他大約四個月後放棄上訴，轉投業主會。

根據香港牙醫管理委員會一份紀律研訊顯示，陳亭翰被指在五年前涉專業失德（unprofessional conduct），導致病患牙齒神經受損，鑑於手術失敗涉低級錯誤且後果嚴重，故於2018年3月判罰除牌三個月。//